做生意既各位賺錢？

見出面個大學生人工PO討論得咁熱烈，不如俾大家睇下真正既無上限，我所指既無上限唔係講緊我，我識人開醫美公司，每月純利700k-800k 。

本人今年23，中六畢業，讀了半年毅進，就去左創業，e 家手上有四盤生意，ed 都係武漢肺炎之前既每月純利。全部白手興家，沒屋企幫手。

設計：70k左右
網店：$30k-40k
批發：（轉批俾網店）：$80k左右
廣告公司：20k

更利害既大有人在，請積極分享！

呃呃騙騙